去左秘魯既雞竇走左轉

秘魯D雞真心好得，口技一流

有無得環吹

我去過 有12歲女童

屌 兩個月前去完lima cusco 冇去

唔爭氣笑左

有咩好笑？

個度d雞棕色膚色
好正

hea

巴打講野幾幽默